<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Introes on De Amsterdamse Academie</title>
    <link>/intro/</link>
    <description>Recent content in Introes on De Amsterdamse Academie</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 May 2016 12:12:12 -0500</lastBuildDate><atom:link href="/intro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Kandidaten</title>
      <link>/intro/kandidaten/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 12:12:12 -0500</pubDate>
      
      <guid>/intro/kandidaten/</guid>
      <description>Kandidaten OR-verkiezingen 2021 In het voorjaar van 2021 vinden bij vier faculteiten OR-verkiezingen plaats. Dit zijn de kandidaten van die zich namens De Amsterdamse Academie verkiesbaar verkiesbaar hebben gesteld:
Stem DAA reminder
FNWI (lijst 3) Isabel Smallegange
Robert Spreeuw
Emma Cohen de Lara
Rudy Wijnands
Chris Stolk
Wouter Waalewijn
Leendert Hamoen
FMG (lijst 2) Annemie Ploeger
Tessa van Schijndel
Corine Dijk
Sharon Klinkenberg
FGw (lijst 1) Gerwin van der Pol</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kandidaten 2021</title>
      <link>/intro/orleden/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 12:12:12 -0500</pubDate>
      
      <guid>/intro/orleden/</guid>
      <description>Kandidaten OR-verkiezingen 2021 In het voorjaar van 2021 vinden bij vier faculteiten OR-verkiezingen plaats. Dit zijn de kandidaten van die zich namens De Amsterdamse Academie verkiesbaar verkiesbaar hebben gesteld:
OR - FNWI (lijst 3) Isabel Smallegange
Robert Spreeuw
Emma Cohen de Lara
Rudy Wijnands
Chris Stolk
Wouter Waalewijn
Leendert Hamoen
OR - FMG (lijst 2) Annemie Ploeger
Tessa van Schijndel
Corine Dijk
Sharon Klinkenberg
OR - FGw (lijst 1) Gerwin van der Pol</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oprichting</title>
      <link>/intro/oprichting/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 12:12:12 -0500</pubDate>
      
      <guid>/intro/oprichting/</guid>
      <description>Medezeggenschapsvereniging De Amsterdamse Academie De vereniging ‘De Amsterdamse Academie’ wil actief deelnemen aan ondernemingsraden van de UvA op een kritische en constructieve wijze. Zij wil hiermee een alternatief bieden voor de verkiezingslijsten die ontstaan zijn naar aanleiding van de Maagdenhuisbezetting van 2015 en de traditionele vakbondslijsten.
De UvA heeft net als vele andere onderwijs- en onderzoeksinstellingen moeite goede bestuurders te vinden op elk niveau. De Amsterdamse Academie stelt zich daarom ook ten doel toekomstige academische bestuurders op te leiden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Privacy</title>
      <link>/intro/privacy/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 12:12:12 -0500</pubDate>
      
      <guid>/intro/privacy/</guid>
      <description>Privacy verklaring De Amsterdamse Academie, gevestigd aan Gustav Mahlerlaan 3004 – 11n69 1081 LA Amsterdam, is verantwoordelijk voor de verwerking van persoonsgegevens zoals weergegeven in deze privacyverklaring.
Contactgegevens:
http://www.deamsterdamseacademie.nl Gustav Mahlerlaan 3004 - 11n69 1081 LA Amsterdam Persoonsgegevens die wij verwerken De Amsterdamse Academie verwerkt uw persoonsgegevens doordat u gebruik maakt van onze diensten en/of omdat u deze zelf aan ons verstrekt. Hieronder vindt u een overzicht van de persoonsgegevens die wij verwerken:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Werving</title>
      <link>/intro/werving/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 12:12:12 -0500</pubDate>
      
      <guid>/intro/werving/</guid>
      <description>Waarom De Amsterdamse Academie Waarom de medezeggenschapsvereniging De Amsterdamse Academie? Bij de ondernemingsraadsverkiezingen van 2015 waren er 164 mensen die zich verkiesbaar hadden gesteld voor 89 zetels. Er waren vier verschillende lijsten, FNV universiteiten, VAWO, de Vrije Lijsten en Rethink. De meerderheid van de medezeggenschap binnen de UvA is georganiseerd vanuit de klassieke vakbonden, maar er is ook een grote groep mensen die zich niet aangesproken voelt door een vakbond, maar zich wel wil inzetten voor medezeggenschap binnen de UvA.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
