<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>De Amsterdamse Academie</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on De Amsterdamse Academie</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 May 2016 12:12:12 -0500</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ACTA Speerpunten</title>
      <link>/speerpunten/acta/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 12:12:12 -0500</pubDate>
      
      <guid>/speerpunten/acta/</guid>
      <description> ACTA Speerpunten  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FGW Speerpunten</title>
      <link>/speerpunten/fgw/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 12:12:12 -0500</pubDate>
      
      <guid>/speerpunten/fgw/</guid>
      <description>FGW Speerpunten Binnen de FGw willen wij de nadruk leggen op de menselijke maat. De papieren werkelijkheid van beleidsdocumenten spoort vaak niet met de ervaring van individuele medewerkers. Onze faculteit staat op alle terreinen onder druk: werkdruk, regeldruk, machtsongelijkheid en demonisering van afwijkende standpunten. Tegelijkertijd is de kracht van onze faculteit de tomeloze energie van medewerkers, collegialiteit en kritische dialoog, geloof in de waarde van de Geesteswetenschappen en openheid naar de samenleving.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FMG Speerpunten</title>
      <link>/speerpunten/fmg/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 12:12:12 -0500</pubDate>
      
      <guid>/speerpunten/fmg/</guid>
      <description>Eerlijk en transparant allocatiemodel binnen FMG Onlangs is er binnen de UvA een nieuw allocatiemodel vastgesteld. Dit model bepaalt o.a. hoeveel geld er naar elk van de faculteiten gaat. Het is nu aan de FMG om te bepalen hoeveel geld iedere afdeling krijgt. De DAA is voor een eerlijk en transparant allocatiemodel waarbij niet alleen wordt gekeken naar de omvang van de afdelingen, maar ook naar de aard van werkzaamheden (bijv.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FNWI Speerpunten</title>
      <link>/speerpunten/fnwi/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 12:12:12 -0500</pubDate>
      
      <guid>/speerpunten/fnwi/</guid>
      <description>FNWI Speerpunten Binnen de FNWI wil de lijst De Amsterdamse Academie zich inzetten voor sterk bèta onderzoek en onderwijs in Amsterdam. Hierbij is een overkoepelend universiteitsschap binnen Amsterdam in ieders belang. Wij ondersteunen daarom bestaande en nieuwe initiatieven tot samenwerking tussen UvA en VU die bijdragen aan zowel de positie als de kwaliteit van de bètawetenschap in Amsterdam.
De Amsterdamse Academie vindt het hierbij ook erg belangrijk om goede banden te onderhouden met studenten en hun organisaties om een zelfde constructief-kritische houding te stimuleren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GOR Speerpunten</title>
      <link>/speerpunten/gor/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 12:12:12 -0500</pubDate>
      
      <guid>/speerpunten/gor/</guid>
      <description> GOR Speerpunten  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kandidaten</title>
      <link>/intro/kandidaten/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 12:12:12 -0500</pubDate>
      
      <guid>/intro/kandidaten/</guid>
      <description>Kandidaten De volgende kandidaten heben zich namens De Amsterdamse Academie verkiesbaar gesteld.
 Stem DAA reminder
  .grid-container { display: flex; flex-wrap: wrap; } .grid-item { width: 350px; margin: 20px; font-size: 30px; text-align: left; }  Bestuursstaf en Diensten  Irene Kraal   FNWI  Isabel Smallegange Rudy Wijnands Leendert Hamoen Garry Corthals Robert Spreeuw Patrick Decowski Theo Nieuwenhuizen
   FMG  Robert Zwitser Sharon Klinkenberg</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oprichting</title>
      <link>/intro/oprichting/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 12:12:12 -0500</pubDate>
      
      <guid>/intro/oprichting/</guid>
      <description>Medezeggenschapsvereniging De Amsterdamse Academie De vereniging ‘De Amsterdamse Academie’ wil actief deelnemen aan ondernemingsraden van de UvA op een kritische en constructieve wijze. Zij wil hiermee een alternatief bieden voor de verkiezingslijsten die ontstaan zijn naar aanleiding van de Maagdenhuisbezetting van 2015 en de traditionele vakbondslijsten.
De UvA heeft net als vele andere onderwijs- en onderzoeksinstellingen moeite goede bestuurders te vinden op elk niveau. De Amsterdamse Academie stelt zich daarom ook ten doel toekomstige academische bestuurders op te leiden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OR leden</title>
      <link>/intro/orleden/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 12:12:12 -0500</pubDate>
      
      <guid>/intro/orleden/</guid>
      <description>Overzicht DAA-leden in de ondernemingsraden De onderstaande collega’s zijn namens De Amsterdamse Academie vertegenwoordigd in de ondernemingsraden van de UvA.
 .grid-container { display: flex; flex-wrap: wrap; } .grid-item { width: 350px; margin: 20px; font-size: 30px; text-align: left; }  OR - Bestuursstaf en centrale eenheden (GOR)  Irene Kraal
   OR - FNWI  Isabel Smallegange Rudy Wijnands Leendert Hamoen Garry Corthals Robert Spreeuw Patrick Decowski Theo Nieuwenhuizen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Privacy</title>
      <link>/intro/privacy/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 12:12:12 -0500</pubDate>
      
      <guid>/intro/privacy/</guid>
      <description>Privacy verklaring De Amsterdamse Academie, gevestigd aan Gustav Mahlerlaan 3004 – 11n69 1081 LA Amsterdam, is verantwoordelijk voor de verwerking van persoonsgegevens zoals weergegeven in deze privacyverklaring.
Contactgegevens:
 http://www.deamsterdamseacademie.nl Gustav Mahlerlaan 3004 - 11n69 1081 LA Amsterdam  Persoonsgegevens die wij verwerken De Amsterdamse Academie verwerkt uw persoonsgegevens doordat u gebruik maakt van onze diensten en/of omdat u deze zelf aan ons verstrekt. Hieronder vindt u een overzicht van de persoonsgegevens die wij verwerken:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Werving</title>
      <link>/intro/werving/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 12:12:12 -0500</pubDate>
      
      <guid>/intro/werving/</guid>
      <description>Waarom De Amsterdamse Academie Waarom de medezeggenschapsvereniging De Amsterdamse Academie? Bij de ondernemingsraadsverkiezingen van 2015 waren er 164 mensen die zich verkiesbaar hadden gesteld voor 89 zetels. Er waren vier verschillende lijsten, FNV universiteiten, VAWO, de Vrije Lijsten en Rethink. De meerderheid van de medezeggenschap binnen de UvA is georganiseerd vanuit de klassieke vakbonden, maar er is ook een grote groep mensen die zich niet aangesproken voelt door een vakbond, maar zich wel wil inzetten voor medezeggenschap binnen de UvA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hello R Markdown</title>
      <link>/post/2015-07-23-r-rmarkdown/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jul 2015 21:13:14 -0500</pubDate>
      
      <guid>/post/2015-07-23-r-rmarkdown/</guid>
      <description>R Markdown This is an R Markdown document. Markdown is a simple formatting syntax for authoring HTML, PDF, and MS Word documents. For more details on using R Markdown see http://rmarkdown.rstudio.com.
You can embed an R code chunk like this:
summary(cars) ## speed dist ## Min. : 4.0 Min. : 2.00 ## 1st Qu.:12.0 1st Qu.: 26.00 ## Median :15.0 Median : 36.00 ## Mean :15.4 Mean : 42.98 ## 3rd Qu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
